關於東華三院某小學冷血校長單案，一人一電郵發到東華董事局狙擊行動！

有無文筆好既巴絲寫封狙擊信？
睇完單新聞真係好嬲，一個咁冷血既校長居然可以手執辦學團體領導位置，要狙擊到佢身敗名裂，在教育界永無立足之地！

東華三院董事局電郵；enquiry@tungwah.org.hk

有冇人可以打template!!

同求！

一定唔可以放過條八婆！

推到文膽出手！

推！

推